有冇人可以說服我接受到老婆係非處

利申：女友係處

唔洗說服,你一路都唔搞你女友直到結婚咪perfect池囉

非處有經驗

做老婆唔洗有經驗啦
你未結婚前都已經屌厭
婚後都係交貨,幾好技術都冇用

婚後第二日同你講有左

好似幾有道理wo ching